連登帳號私穩問題

唔知呢個問題有無人問過? 如果有我講聲Sorry先...
我想問下連登呢度個account既登記資料安唔安全? server係放係香港定係國外呢? 登記個email係要ISP email，又有IP... 會唔會燒上身呢?

輕推一下